<resources>
    <string name="app_name">Zodiac</string>
    <string name="txt_login">Inicia Sesión</string>
    <string name="hint_txt_login">Nombre de usuario</string>
    <string name="txt_btn_login">Entrar</string>
    <string name="txt_btn_consulta">Consulta</string>
    <string name="txt_sel_zodiac">Selecciona un signo</string>
    <string name="txt_zodiac">Signo :</string>
    <string name="acuario">Acuario</string>
    <string name="piscis">Piscis</string>
    <string name="aries">Aries</string>
    <string name="tauro">Tauro</string>
    <string name="geminis">Géminis</string>
    <string name="cancer">Cáncer</string>
    <string name="leo">Leo</string>
    <string name="virgo">Virgo</string>
    <string name="libra">Libra</string>
    <string name="escorpio">Escorpio</string>
    <string name="sagitario">Sagitario</string>
    <string name="capricornio">Capricornio</string>
    <string name="txt_zodiac_desc">Aqui va lo que depara</string>

    <string name="txt_acuario_fecha">22 enero al 21 febrero</string>
    <string name="txt_acuario_desc">Si tienes la oportunidad el día
        de hoy para conocer a alguien o de realmente decidir por una persona
        que estás comenzando a querer, pero que quizás temes un poco el amarle,
        dale rienda suelta a tus sentimientos, no debes frenarte
        antes las posibilidades de amar, nunca.</string>

    <string name="txt_piscis_fecha">22 febrero al 20 marzo</string>
    <string name="txt_piscis_desc">Debes comenzar a luchar más por lo
        que quieres, sobre todo en el ámbito laboral, ya que se vienen
        desafíos que necesitarán de toda tu inteligencia y capacidad
        dentro del área en la que te desempeñas.\n\n
        Es un día difícil para las relaciones con otros, es muy probable
        que el día de hoy tengas algún conflicto con alguien
        conflictos, no será algo de mucha importancia.</string>

    <string name="txt_aries_fecha">21 marzo al 20 abril.</string>
    <string name="txt_aries_desc">En los estudios se vienen exámenes
        complicados por lo que debes desde ya comenzar a prepararte,
        recuerda que es tu futuro el que está en juego, si fallas podrías
        lamentarlo, aunque siempre podrás intentarlo de nuevo.
        El amor es importante, pero debe esperar el tiempo suficiente para
        llegar a tu vida, es probable que aún no sea el día para amar.</string>

    <string name="txt_tauro_fecha">21 abril al 21 mayo.</string>
    <string name="txt_tauro_desc">Si decides tomar la opción de hacer
        un viaje de todas formas, es mejor que pongas en orden tus
        asuntos antes de hacerlo, pon ojo en esto.\n\n
        No dejes que prestar atención a las cosas que debes hacer en
        el trabajo, es probable que tengas poco tiempo para terminar
        una tarea que te han encargado.</string>

    <string name="txt_geminis_fecha">22 mayo al 21 junio.</string>
    <string name="txt_geminis_desc">Comienza a vivir de forma más intensa
        el amor, es probable que estés perdiendo las ganas de estar al
        lado de la persona que te acompaña, vuelve a encantarte con su presencia.\n\n
        En un momento de debilidad podrías caer en la tentación de estar con otra
        persona aparte de la que ya tienes en este momento, recuerda que
        esto no te traerá nada bueno, siempre nuestros actos erróneos tienen
        consecuencias, no querrás perder a la persona que amas por una
        aventura que no tiene futuro.
    </string>

    <string name="txt_cancer_fecha">22 junio al 22 julio.</string>
    <string name="txt_cancer_desc">Si tienes que comenzar a estudiar
        desde ahora para un examen, no sigas perdiendo tiempo.\n\n
        Cuida más de tu cuerpo, haz ejercicio.\n\n
        Si tienes planes para el fin de semana, tal vez sea momento de
        cambiarlos, porque al parecer podría tener una cita con alguien
        que te interesa mucho conocer, nadie dice que será algo seguro
        y que se mantendrá en el tiempo, pero al menos será un buen rato
        y debes disfrutarlo como tal.
    </string>

    <string name="txt_leo_fecha">23 julio al 22 agosto.</string>
    <string name="txt_leo_desc">Haz un cambio positivo a tu imagen, es probable
        que estés dejando de lado esto, recuerda que necesitas lucir bien para
        conseguir buenas cosas en el trabajo.\n\n
        Si tienes la posibilidad de decirle a alguien que le quieres mucho y
        es verdad, díselo el día de hoy, se trata de alguien que siempre ha
        estado para apoyarte, no te arrepentirás.</string>

    <string name="txt_virgo_fecha">23 agosto al 22 septiembre.</string>
    <string name="txt_virgo_desc">No deberías pensar siempre en todo lo que tienes
        que hacer al otro día, muchas veces debemos solo concentrarnos en
        nuestro presente, solo así podremos realizar de mejor manera las
        tareas que debemos cumplir día a día.\n\n
        El periodo de cansancio por el cual estuviste pasando recientemente está
        acabando, por lo que puedes volver tranquilamente a tus labores diarias.</string>

    <string name="txt_libra_fecha">23 septiembre al 22 octubre.</string>
    <string name="txt_libra_desc">Consume menos grasas saturadas y menos comida
        chatarra, tu cuerpo te lo agradecerá.\n\n
        No escondas tus fantasías de tu pareja, si tienes algún deseo
        íntimo que cumplir habla con esa persona y lleguen juntos a un entendimiento,
        el juego que se dará entre ustedes los fortalecerá y
        la pasión seguirá por mucho tiempo más.</string>

    <string name="txt_escorpio_fecha">23 octubre al 21 noviembre.</string>
    <string name="txt_escorpio_desc">El trabajo irá bien ya que descubrirás que
        lo que haces como labor te entretiene y divierte.\n\n
        Es probable que enfrentes algo de insomnio por las noches y
        esto te está haciendo despertar un poco mal, sigue las
        indicaciones que te han dado para poder conciliar el sueño.</string>

    <string name="txt_sagitario_fecha">22 noviembre al 21 diciembre.</string>
    <string name="txt_sagitario_desc">Un buen tiempo para el corazón y para curar
        el alma de los dolores que vienes acarreando hace bastante tiempo.\n\n
        Haz cambios en tu alimentación.\n\n
        Si estás comprometido, la pareja te hará unas exigencias que quizás te sean
        difíciles de cumplir por el escaso tiempo que tienes entre el trabajo
        y tus otras obligaciones, trata de compensarle tomando un tiempo cada
        noche para conversar sobre su día y para estar juntos.</string>

    <string name="txt_capricornio_fecha">22 diciembre al 21 enero.</string>
    <string name="txt_capricornio_desc">La etapa donde debías sacrificarte para tener
        estabilidad económica ya está terminando, por lo que te recomiendo que vuelvas
        a tus planes originales, sin descuidar por supuesto lo que has ganado hasta el momento.\n\n
        Te está pasando la cuenta el esfuerzo físico o mental que has tenido que hacer
        últimamente, es necesario tomarte un descanso, lo que significa que el
        día de hoy deberías comenzar a ver la posibilidad de darte unos días para
        ti y tu familia, si es que la tienes.</string>
</resources>
